%============================================================================
% tento soubor pouzijte jako zaklad
% (c) 2008 Michal Bidlo
% E-mail: bidlom AT fit vutbr cz
%============================================================================
% kodovaní: iso-8859-2 (zmena prikazem iconv, recode nebo cstocs)
%----------------------------------------------------------------------------
% zpracování: make, make pdf, make desky, make clean
% pøipomínky posílejte na e-mail: bidlom AT fit.vutbr.cz
% vim: set syntax=tex encoding=latin2:
%============================================================================
\documentclass[cover]{fitthesis} % odevzdani do wisu - odkazy, na ktere se da klikat
%\documentclass[cover,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%\documentclass[english,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Je-li prace psana v anglickem jazyce, je zapotrebi u tridy pouzit 
%   parametr english nasledovne:
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Neprejete-li si vysazet na prvni strane dokumentu desky, zruste 
%   parametr cover

% zde zvolime kodovani, ve kterem je napsan text prace
% "latin2" pro iso8859-2 nebo "cp1250" pro windows-1250, "utf8" pro "utf-8"
%\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{url}
\DeclareUrlCommand\url{\def\UrlLeft{<}\def\UrlRight{>} \urlstyle{tt}}

%zde muzeme vlozit vlastni balicky


% =======================================================================
% balíèek "hyperref" vytváøí klikací odkazy v pdf, pokud tedy pou¾ijeme pdflatex
% problém je, ¾e balíèek hyperref musí být uveden jako poslední, tak¾e nemù¾e
% být v ¹ablonì
\ifWis
\ifx\pdfoutput\undefined % nejedeme pod pdflatexem
\else
  \usepackage{geometry}
  \usepackage{listings}
  \usepackage{color}
  \usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
  \usepackage[unicode,colorlinks,hyperindex,plainpages=false,pdftex]{hyperref}
  \definecolor{links}{rgb}{0.4,0.5,0}
  \definecolor{anchors}{rgb}{1,0,0}
  \def\AnchorColor{anchors}
  \def\LinkColor{links}
  \def\pdfBorderAttrs{/Border [0 0 0] }  % bez okrajù kolem odkazù
  \pdfcompresslevel=9
\fi
\fi

%Informace o praci/projektu
%---------------------------------------------------------------------------
\projectinfo{
  %Prace
  project=BP,            %typ prace BP/SP/DP/DR
  year=2014,             %rok
  date=\today,           %datum odevzdani
  %Nazev prace
  title.cs={Systém monitorování stavu plánovacích úloh},  %nazev prace v cestine
  title.en={Planning Task Monitoring System}, %nazev prace v anglictine
  %Autor
  author={Martin Maga},   %jmeno prijmeni autora
  %author.title.p=Bc., %titul pred jmenem (nepovinne)
  %author.title.a=PhD, %titul za jmenem (nepovinne)
  %Ustav
  department={UITS}, % doplnte prislusnou zkratku: UPSY/UIFS/UITS/UPGM
  %Skolitel
  supervisor={Zděnek Letko}, %jmeno prijmeni skolitele
  supervisor.title.p={Ing.},   %titul pred jmenem (nepovinne)
  supervisor.title.a={Ph.D.},    %titul za jmenem (nepovinne)
  %Klicova slova, abstrakty, prohlaseni a podekovani je mozne definovat 
  %bud pomoci nasledujicich parametru nebo pomoci vyhrazenych maker (viz dale)
  %===========================================================================
  %Klicova slova
  keywords.cs={Java EE 6, JavaServer Faces, Monitorovací systém, Twitter, Bootstrap, OptaPlanner, Webová služba, Enterprise JavaBean, JBoss, Rich Faces, Maven, Arquillian, Plánování, MySQL, Plánovací problém.}, %klicova slova v ceskem jazyce
  keywords.en={Java EE 6, JavaServer Faces, Monitoring system, Twitter, Bootstrap, OptaPlanner, Web Service, Enterprise JavaBean, JBoss, Rich Faces, Maven, Arquillian, Planning, MySQL, Planning problem.}, %klicova slova v anglickem jazyce
  %Abstract
  abstract.cs={Úkolem tejto bakalárskej práce je dle konkrétních požadavků zadavatele spoločnosti Red Hat vytvorit systém monitorovaní stavu plánovacích úloh. Hlavným cílem je pochopit, co je to plánovací problém, ako ho můžeme definovat, uložit do systému, spustit jeho plánování a monitorovat průbeh. Systém plánovaní byl rozdelen na části užívatelského rozhraní vytvoreného pomocou technológií JavaServer Faces, Rich Faces a Twitter Boostrap, ktoré umožňuje nahrávání, spouštení a pozastavení běhu úloh a druhou čast reprezentovanú webovou službou v kombinácií s technologií Enterprise JavaBeans, ktoré spracováva požadavky na spuštení/pozastavení behu plánovaní, vykonáva ich s využitím frameworku OptaPlanner a průbeh plánovaní ukladá do MySQL databáze. Z této databáze jsou užívatelským rozhraním získavané informacie o plánovacích problémech a průbežne zobrazovaný v uživatelském rozhraní. Pro implementací oboch častí byla použita platforma Java EE 6 a nasazena v Java EE kontejneri JBoss. Systém byl odskoušen na plánovacím problému N Dam na platforme UNIX uživatelmi prostredníctvom cloudovej služby OpenShift, který si skusili vyřešit problém N Dám pro různé rozmístnení. Výsledna aplikace byla otestovaná prostrednictvím nástrojú JUnit a Arqullian a byli navrhnuté její rozšíření.}, % abstrakt v ceskem jazyce
  abstract.en={The object of this thesis is based on specific company requirements Red Hat to create planning task monitoring system. The main objective is to understand what a planning problem is, as it can be defined, stored in the system, start and monitore its progress . Planning system has been divided into parts of the user interface created with technology JavaServer Faces, Rich Faces and Twitter Boostrap that allows recording, starting and suspension of the tasks and the second part represented by the Web service in combination with Enterprise JavaBeans technology that processes requests for start/pause run of planning, executes them using the framework OptaPlanner and store them in a MySQL database. From this database user interface gain information about planning problems and continuously displayed in the user interface. To implement both parts were used Java EE 6 platform and deployed in Java EE container JBoss . The system was tested on the planning problem N Queen on UNIX based system users through cloud service OpenShift, who tried to solve the problem for different location of Queens. The application has been tested by JUnit and Arqullian tools and it was designed its extension.}, % abstrakt v anglickem jazyce
  %Prohlaseni
  declaration={Prohlašuji, že jsem tuto bakalářskou práci vypracoval samostatne pod vedením pana Zděnka Letka a Martina Večeřu. Uvedl jsem všechny literární prameny a publikace, ze kterých jsem čerpal.},
  %Podekovani (nepovinne)
  acknowledgment={Veľmi rád by som poďakoval za vedenie mojej bakalárskej práce pánovi Zděnkovi Letkovi a firme Red Hat, s ktorou som komunikoval prostredníctvom externého konzultanta Martina Večeřu, ktorému tiež patrí moja vďaka.} % nepovinne
}

%Abstrakt (cesky, anglicky)
%\abstract[cs]{Do tohoto odstavce bude zapsán výtah (abstrakt) práce v èeském jazyce.}
%\abstract[en]{Do tohoto odstavce bude zapsán výtah (abstrakt) práce v anglickém jazyce.}

%Klicova slova (cesky, anglicky)
%\keywords[cs]{Sem budou zapsána jednotlivá klíèová slova v èeském jazyce, oddìlená èárkami.}
%\keywords[en]{Sem budou zapsána jednotlivá klíèová slova v anglickém jazyce, oddìlená èárkami.}

%Prohlaseni
%\declaration{Prohla¹uji, ¾e jsem tuto bakaláøskou práci vypracoval samostatnì pod vedením pana X...
%Dal¹í informace mi poskytli...
%Uvedl jsem v¹echny literární prameny a publikace, ze kterých jsem èerpal.}

%Podekovani (nepovinne)
%\acknowledgment{V této sekci je mo¾no uvést podìkování vedoucímu práce a tìm, kteøí poskytli odbornou pomoc
%(externí zadavatel, konzultant, apod.).}

\begin{document}
  % Vysazeni titulnich stran
  % ----------------------------------------------
  \maketitle
  % Obsah
  % ----------------------------------------------
  \tableofcontents
  
  % Seznam obrazku a tabulek (pokud prace obsahuje velke mnozstvi obrazku, tak se to hodi)
  % \listoffigures
  % \listoftables 

  % Text prace
  % ----------------------------------------------
  \input{obsah} % viz. obsah.tex

  % Pouzita literatura
  % ----------------------------------------------
\ifczech
  \bibliographystyle{czechiso}
\else 
  \bibliographystyle{plain}
%  \bibliographystyle{alpha}
\fi
  \begin{flushleft}
  \bibliography{literatura} % viz. literatura.bib
  \end{flushleft}
  \appendix
  
  \input{prilohy} % viz. prilohy.tex
\end{document}
